Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Swift que implementa um algoritmo de ordenação chamado Merge Sort:

```swift
func mergeSort<T: Comparable>(_ array: [T]) -> [T] {
    guard array.count > 1 else {
        return array
    }

    let middleIndex = array.count / 2
    let leftArray = mergeSort(Array(array[0..<middleIndex]))
    let rightArray = mergeSort(Array(array[middleIndex..<array.count]))

    return merge(leftArray, rightArray)
}

func merge<T: Comparable>(_ leftArray: [T], _ rightArray: [T]) -> [T] {
    var leftIndex = 0
    var rightIndex = 0
    var result: [T] = []

    while leftIndex < leftArray.count && rightIndex < rightArray.count {
        if leftArray[leftIndex] < rightArray[rightIndex] {
            result.append(leftArray[leftIndex])
            leftIndex += 1
        } else if leftArray[leftIndex] > rightArray[rightIndex] {
            result.append(rightArray[rightIndex])
            rightIndex += 1
        } else {
            result.append(leftArray[leftIndex])
            leftIndex += 1
            result.append(rightArray[rightIndex])
            rightIndex += 1
        }
    }

    while leftIndex < leftArray.count {
        result.append(leftArray[leftIndex])
        leftIndex += 1
    }

    while rightIndex < rightArray.count {
        result.append(rightArray[rightIndex])
        rightIndex += 1
    }

    return result
}

let unsortedArray = [5, 2, 9, 1, 3, 10, 6]
let sortedArray = mergeSort(unsortedArray)
print(sortedArray)
```

Esse código implementa o algoritmo de ordenação Merge Sort, que divide recursivamente a lista em sub-listas menores, ordena as sub-listas e, em seguida, mescla as sub-listas ordenadas para obter a lista final ordenada. Nesse exemplo, o código recebe uma matriz não ordenada `[5, 2, 9, 1, 3, 10, 6]` e retorna uma matriz ordenada `[1, 2, 3, 5, 6, 9, 10]`.